d看更係咪好鍾意睇人窒步？

次次等你行左半步去個門制方向
先幫你按開門制

係

利申 樓主樓下看更